求admin del post

del哂之前所有post，請admin幫幫忙自爆左,就快比人估到邊個

無人理你嫁啦

pushh